其實腳趾有咩用？

中間嗰3隻都冇得獨立郁 不如痴埋佢

啜

平衡

都估到你

生陷甲

呢個估唔到

冇 斬撚晒

種腳甲屎

footjob

你試下斬撚曬佢

攞黎比你避沙蟲

起跑用

奶

撞角位時 另你有錯的感覺

撞角位時 另你有痛的感覺

聽講腳趾用黎平衡 尤其腳趾尾 令左向左右轉身唔會跌

用來搽指甲油着淫賤涼鞋 然後俾人J囉

得腳指公同尾指會撞

發力加速 你要變速 打籃球就知
利申 成日趾甲都好易有瘀血

痴埋有冇問題？